[PC/PS4/Switch ] 三國志14 （15）

「三國志」系列最新作『三國志14』的「威力加強版」即將登場！
追加Nintendo Switch平台，將於2020年12月10日（四）發售！

常見PS4 & PC分別Q&A
Q: 今集PS4操作上方唔方便?
A: 睇個人，so far操作上無太大不便，我玩開PC轉做PS4都習慣到
Q: PS4版定PC版好?
A: 如果你PC個spec唔夠官方建議好的話，建議買PS4版
由於每回合/每次save都會做一次auto save
如果你部PS4無裝SSD的話，會有save/load過長既問題
不過除此以外，有SSD與否都唔會對遊戲體驗/流暢度有其他太大影響
Q: 點樣大地圖Zoom大細?
A: L1+R上下，其他操作問題可以參照官方說明:

三國志14新手玩法技巧匯總
1、右鍵跳過開場動畫。
2、內政擔當官可以進行其他活動，進行其他活動時內政效果會減半。
3、“提案”“計略”“獎賞”使用的資金全部來自君主所在都市，不能使用其他都市的資金。
4、出征部隊無論走多遠，一律吃出發地的糧食，運糧隊也一樣。
5、“獎賞”不能獎賞到委任軍團的武將。
6、智力沒到100的軍師說話不準。
7、軍師說探索會成功不僅包括人才，還包括探索出名品和戰法書。
8、軍師說驅虎吞狼會成功不僅包括成功讓人獨立，也包括獨立不成功但成功降低對方武將忠誠度，即使是智力100+的軍師說“XX大人的計策會成功讓XX獨立”也是這樣。
9、包圍佔領只在本回合進行面結束，戰略面開始的時點生效。
10、被斷糧的debuff也是在本回合進行面結束，戰略面開始的時點生效。
11、勢力覆滅後，屬於該勢力的地圖建築如箭樓投石台會全部消失，但中立建築如土壘石牆則會留存。
12、忠誠只要不是100就可能叛變。
13、文官可以被單挑，文官盡量不要和對方的高武力武將接觸。
14、遊戲右側可以釋放手動戰法，隨官爵解鎖手動戰法欄位，有冷卻時間。
15、“井欄之書”之類的攻城兵器戰法書，學習的是攻城兵器戰法而不是陣型，這些戰法只有擁有該攻城兵器陣型的人可以學習和使用。
16、至少目前的版本，即使是井欄和投石這種看起來應該是遠程攻擊的攻城器，攻擊範圍也只有1格。
17、使用“雁行”陣型進行遠程攻擊，攻擊範圍為1-2格，站在距離敵人2格處即可進行遠程攻擊。
18、“ZOC”指的是“ZONE OF CONTROL"，不可以通過對方部隊ZOC範圍內的格子，因此才會出現有時候不能及時撤退或及時包抄的情況。
19、除“井欄”“投石”“衝車”“錐行”以外，其他任何陣型都可以使用遠程戰法。 “井欄”“投石”“衝車”只能使用這三個陣型的對應戰法。錐行不能使用戰法。
20、即使右側菜單安排了手動戰法武將，如果打開了自動釋放，在該武將自動釋放戰法後，戰法會重新進入冷卻，不可以馬上使用手動戰法。
21、隨時都要在“獎賞”菜單檢查一下武將忠誠度，本作大部分武將忠誠度會根據主義個性和相性等一直掉。
22、有商人的時候留意一下糧食價格，有時可以炒糧。
23、投石台等開局不能建設的設施需要在“施政”中開發解鎖。
24、水上不可以使用陸上戰法。
25、陷阱在建好以後會一直自動掉耐久。

地圖：

有冇古武評語

呢隻驚評價兩極 諗緊買唔買

古武將亂比 垃撚圾

屌 個劇情編輯器好垃圾 暗恥驚玩家用劇情改劇本 所以淨係得勢力降伏 無得edit城既位置
不過係有限既資源都寫到既

不過都寫到 要聽日再寫

如果而家先買反正無優惠同劇本送 等埋van出pk先再買都未遲

白起< 垃圾
岳飛< 垃圾
項羽<無霸王
韓信<居然係明鏡止水 垃圾
古武 無變法 無霸王 咁小金個性 點作 點玩呀
等van作新金個性啦
一係你等我po上來
我已經整好晒 等緊van
仲有整左好多春秋戰國等既新武將

終於第一次過稱霸，但得B

多謝提醒

咩劇本

反董用袁紹

用董卓拎S易好多
不過拎一次S就夠

唔洗重玩既 玩下個稱霸用最小星果個勢力 玩玩下拎到s架啦

1001又唔開post

玩呂蒙all in江陵就搞掂

love

吳國太咁難招降

白起萬人敵我真係R曬頭，武安君成名後幾時上去砍過人軍神就配啦

田單又唔知咩你神咩撚機，火牛田單竟然冇火相關個性

點先可以同盟成功，周瑜成日放流料

送錢送到親密一定成功

夫婦如果係相同勢力係登唔到

親密既話1政治10000糧/1000蚊都可以同盟
友好既話就要政治高/論客/比多少少錢/糧

田單神機係對應樂毅神將
參考關羽 陸遜既 我覺得可以
戰法無火牛陣fail
白起萬人敵就還可以既 人屠嗎 不過都係太廢 對於白起事蹟來講

智力未到100通常都係流料

今集係咪冇自定武將？

自創？有

可以做主公？

空地可以

等優惠先入手

更正確地講係等埋van大pk先

極度懷疑降低咗捉人既機率
江陵十幾條友爆城一個都捉唔到
6個人要管2個城真係頭都大撚埋

我之前玩初級捉到
難度問題

手動戰法破城S/L

不屑手動戰法可臨破城前某幾隊後退S/L

不屑S/L就幫你唔到

我超級上轉用S/L,22人捉13人降9人

你以為孫劉同盟係打曹操？
屌你個閪佢地淨係識搞小勢力㗎咋

Btw在野登返嚟既人全部80忠都冇
呢個係君主魅力問題？

相性問題居多

好撚難受 比孫劉夾擊
趙雲仲要冇得斷糧殺
人又難登 登完低忠

Pk 版電腦唔識探索登人
事件編輯又唔好用
異族 感覺無太大分別
有啲失望

2077又悶悶地 無game玩

電腦識得係咁登我啲人

等下先啦 我都知2077 比人屌爆

我覺得似係
張飛在野咗成年都登唔到

已登場，在嘢果啲識登
但未發現果啲唔識
玩二袁
電腦成個弱智咁 6座城 但得18個人
有個城得一個人
明明大把未發現

曹曹係咪用咗啲咩新州際地利技術

我黃忠平時綠圈滿血攻城用弓神可殺人3XXX,但攻曹曹只能殺2XXX?

黃月經又係
佢老公響曹曹度,所以永遠吳區在野不獲登

玩韓國玄應該放D賊害其他三小強

三小強好渣,賊兵都可以打到佢地得三兩千兵,再派黃忠弓神一野KO奪城登人

咁快又新PO

唔知 工匠都只可以加攻 係唔係守城果個高統？

屌住玩

邊有人得閒去放賊
5條友守3個城
淨係應付孫劉騷擾已經好撚忙

你玩咩劇本同埋有無set其他軍團，我玩赤壁用曹操d手下每旬都會搜索同登用在野，儲落成堆書

你有3個城即係滅咗1定2小強?

點會仲係得5個人?

打咗曹操江陵
永安冇主地

二袁
我指電腦勢力唔識
孫堅睇落六座城好猛
但幾座城無人
又成日出一隊 萬幾二萬兵 黎送頭
無van改 帶兵數 電腦真係成個弱智咁

江陵好多人才呀

我玩赤BIG用士SHIT打咗江陵,曹曹有4-5條在野友未搵到比我"立"哂

同埋咁得閒去攻曹曹你不如先打三小強,所有人全"立",咩譚熊,陰道榮有魚陣高攻高防,蔣豌識投石,沙摩痾得鋒陣但都有火矢攻城可一用,劉BRA文官一腳踢,仲有劉賢識徵兵,就算鮑隆陳應低統但高武都可以用來徵兵

拎完江陵唔北伐㗎喇
緊係搞咗荊南先啦
但家陣個問題係劉巴鄧方
擺咗喺到幾個月都未登到

鄧方要搶
識徵兵
我士SHIT而家都用緊

江陵仲有輔匡,王累定王甫班柒頭都可以一用

用switch 玩順唔順

唔係太玩得掂 賣PS4 加強 $340
有興趣

ps4加強即係ps4 pro？
ok啊 面交？

227出師表孟獲有冇咁忠誠
我驅虎吞郎咗佢30幾次都冇獨立

Yes 威力加強板 tg傾

玩左pk版都幾失望 感覺無咩點改到
有D指令係方便左 但係加既野真係唔多
地利好心就做新兵種 或者新陣法
整青州兵 藤甲兵 或者八卦陣好過啦

係 今次pk版有ching 話根本無做成質變連兵模都無 買埋呢次 以後都唔買暗恥了
唯有靠mod再戰十年

威力加強版2 季票3

整哂咁多嘢咁之後啲DLC同下一代賣啲乜

有先算啦 pk1 銷量都唔好點會出pk2 今年暗恥仲要輸埋官司 雖然唔係罰好多錢

14個玩法繼11之後我好鐘意 可惜pk版冇進步

輸錢仲唔出pk2回水反正改少少唔洗點煩

好撚絕望
搶江陵就係唔想劉備分兵兩個城比曹操兩嘢就收皮
結果佢寧願過嚟搞我都唔攻得幾千兵既新野/襄陽
說好的漢賊不兩立呢

係 其實好多野都可以加
例如好似你講加多D唔同陣形 特別係武將獨有陣營
又可以加多D個性 例如變陣 若陣番係府上可以變陣形 比多D 金個性 令遊戲更多選擇
劇情創作包括埋新武同古武
重新引入舌戰
兵模 武將模又無
之前先話武將模用新系統加唔到 pk咪又加左
再加強ai寫得再op
外國交易其實呢個idea我係支持 不過可以換既名品實在太小 同埋可以調校武將出使死亡率等等啦
整埋D垃圾劇本
機會基本唔係無 係光榮唔爭氣 成日話經費唔夠做籍口 我就唔撚信咁大間公司無錢比
其他game賺咁多唔識用？
講到尾同2077 一向 而家都係天下烏鴉一樣黑
而家加呢D其實只係錦上添花 對本體無好大突破 唯一有突破就係偽報 但可惜ai太廢 好撚小善用
ai都未識善用個性我寧願留番D錢整ai好過為出而出

我都想講, 玩英雄亂舞 去到中期都仲可以繼續探索登到人

有先講啦屌你老尾暗恥

賺錢嘅野呢到都起碼有我屌住玩

睇更新 仲有6 次機會

我而家作住劇情比大家玩住先作離騷
等更新啦 仲有六次機會

官司輸錢 X
炒燶股票 O

暗榮點會做唔到
諗起11 D槍 戟 騎 弓走位 配合軍師又暈又偽報放火 真係好好玩
可惜大公司趨勢都係為左賺玩家更多錢 D內容拆成一舊舊

權力使人腐化 絕對權力使人絕對腐化
物盛而衰 千古不變之律也
而家D遊戲廠越出越差
先有共雪 其後anthem再者 fallout而家到2077
而家食緊屎 再遲下要食兩舊
好彩我大個左已經好小買game同打機
買開game遲早要戒

幾舊水一隻有排玩，唔算咩錢啦PES/fifa 我都可以玩1年

有名你叫暗榮

佢開 workshop 比人 mod 未得, 又唔駛佢煩

日廠出名孤寒 睇呢個就知 一開game已經有 同FBI warning一樣

暗恥仲要講咩 呢個係三國遊戲但自己就係咁整非三國武將 pk 唔見加多100~50個三國人物而家仲要同咸濕排聯動

呢個佢有無講幾時有？

都唔知整埋呢啲嘢嚟做乜
淨係會用啲三國人物
古武將都已經覺得佢九唔搭八

唔知

我個人覺得無問題 但佢自己講一套做一套好撚小器囉 離晒譜

其實佢不如直接整用系統做埋春秋志，最多比你DLC

係就好 唔洗咁煩 佢就係唔肯開放劇本edit比玩家囉 反正遲早都比人破解架啦 歷史上出過咁多遊戲 出名小小既game都比人mod過架啦
不如出劇本edit最多貴小小賣出去 集集都賣 順便再撈多一筆仲好

今集戰法edit 都冇埋，我呆咗，仲諗住自創100 個戰法

屌 今日起草寫左3份1左右個故事 發現自創劇情得訊息1000條小到嘔血 淨係之前寫於禁1個小劇情都無左19條計完數寫多10 個大劇情就已經gameover

睇van house有D人話想自己解秘但有人覆話好深唔知等到幾時

好想整劇情好似蘇張咗破壞人聯盟 & 白起咁屠城

蘇張做到 白起難D但唔可以用非三國人物任你點作你遲早作到無
3國主要叻果D人都唔多

劇本訊息如果整100 做 最小起碼要寫3000條message先交代到
1000條msg寫100個都唔知點寫

睇左咁多人屌 對隻game唔係太大興趣
有d想買黎玩整事件 但係上面見到連事件編輯都有人屌

我要report 1000條真係太少
寫小劇情都要20條 我試左于禁要19

12 先岩 大既起碼60 同埋就係等van啦 van真係創造奇蹟

我覺得季票2個編輯機能會係

我諗到點解陳壽寫三國會惜字如金 原來係晉朝限字數1000msg以內寫晒成本三國

我想問買過13pk既巴打 你地個劇情edit msg max. 係幾多

諗諗下真係無 計 要cut一cut個劇情 如果唔係後面無墨寫
惜字如金 惜字如金

屌你，玩陣形又唔夠9代、5代咁多款，
單挑CUT埋操作不如取消，幾時先可以做返6代估招式咁過癮。

無代都將D特色剷走 匠心已歿
314 算好 重新吸收番11 同9 但都係差D

每代好玩既內容都唔會留比下代
搞到12 13 14都九唔搭八
都唔知係咪當三國志係信野beta test
講真出返個三國志11重制版賣五舊水都大把人爭住買

出311 remake我諗都唔會有人買
除非整得好 原因好簡單 暗恥個立場係ban人mod game睇311出既1.2ver就知

笑死，係水邊起投石機/弓箭塔，Ai係咁送人頭， 揾2-3隊係水邊方圓頂，對面7萬送曬

應該唔係
因為信長 大志 可玩性好低
有無下一集都成問題

唔好咁屈ai啦其實已經叻左 識拆石牆

唔會啦 314pk睇埋呢幾次更新
如果比心機改下ai既咁就會買 無就唔買
已經不求其他 只求佢整好個核心ai

拆鬼到咩，我揾隊高防塞佢，只係識打鳩佢，然後比石400幾500 一下掉爆

Sorry 好蒙，但ai 咁樣一箭一石揾2隊10000 塞已經破唔到

同何俊結盟之後再叫佢割地俾我
然後再解除同盟
虎牢關完全零作用
仲要割地完全零成本
送完啲寶物俾佢之後打完佢就可以回收

佢背咪得 但唔一定得係咪好彩咋

虎牢關入邊冇人,全部過晒潼關
同埋佢背刺我應該都冇用
我係攞埋佢港口

應該指計謀有破壞建築

係 pk加左個計略可以破壞建築令到無咁屈 不過都係果句 ai識用先算

我玩稱霸果陣董卓成日會暗拆我d陣同軍樂臺，仲成日懷柔我d府

稱霸果D個ai計算咁小野 梗係會用啦
光榮set到ai同玩家一樣都有命令書 而唔係無限(ai) 呢點有D問題 如果ai勁就話限姐 而家ai又唔勁 限條春咩

講起大志就扯火，玩創造起碼玩到用總無事令爆機，
大志啲槍馬要搞一大輪慢慢儲，出陣時又自動編成要我逐個拆返，乜嘢商圈係都要複雜化個內政。

單挑六代的確最正
十代第二正
十一代最垃圾

311我唔知大家j啲
唔算差但唔係神作

咁樣玩屈AI有咩意思

只有pc適用
蕭何已經解決到msg唔夠既問題啦可以寫無限個劇本為止呀大家將會有好多劇情同目標 測試完用到
方法就係大家寫完既劇情會save係872410/remote既叫editevenTC.s14 入game玩劇情a第1 集之後save出番標題 然後再將有劇情a第2 集既另一個editevenTC.s14 放入remote取代原本 入標題既編輯事件既控制事件再啟用入番save就可以睇到劇情a既第2 集
只可惜測過我既測試 你個save有開過既事情編號都會被記錄為劇終不倫內容是否相同
所以同一個新劇本最多有100 次自創劇情 但發生編號不能重覆

所以而加個劇情編號好重要
排版好重要呀

好興奮可以寫到爛
而加就係差van同暗恥ai

無聊開左個漢漢滅亡玩左出 都係出返去幫啲名將加返啲子孫先玩到

英雄亂舞個呂布同關羽

關羽屈機嘅
有曹操張遼廚房

呂布就得兩個人玩條毛咩

唔好理反面D地 有偷就算

*後面 有賊就算

戰記司馬行子午谷輕鬆S

孔明又係行子午谷S

有賊唔理佢會點？
會佔晒啲地？會打城？

新武將點搞，好想白起屠人，李牧征外族

暫時未有我都想用白起屠人

魏延：恨丞相不用吾之計

咁戰記只需要爆長安+關不合理地硬組。 幾萬兵出齊去爆長安，咪又比人左右夾攻。 戰記一開始引咗司馬大軍攻關，一個小關點頂幾萬人。

如何完美阻礙司馬老賊進攻

今集關真係兵器唔行到最前攻唔到，出唔到兵打人， 硬到唔合理，幾千守幾萬，加埋施政根本又屈ai

report啦 關口ai太弱

而家最高難度已經好難玩，敵人攻防勁又冇手動戰法

關口ai真心弱智
洛陽打長安永遠洛陽出兵
但明明可以運喺潼關先出

我都唔明點解AI同自己(非指揮)D武將唔可以(設計到識)儲到綠色先出必殺
最多AUTO效細必殺效果

投石有得遠攻

我唔撚想同佢玩數值遊戲，玩超級算

唔理唔得唔發展個基數根本唔夠糧北伐 魏國都唔發展但佢城多可以集糧

唔理賊 D賊會先佔府變空白府
跟住打城 陷落會變空白城

超級同極級難度差太多 極級要改高募兵量同部隊攻防 AI先有意欲出兵

已經玩到淨係想玩鳩啲AI
都唔想統一天下
（呂布同孔融我都有同盟）
呂布想要打孔融
首先叫呂布割地俾我
然後再將泰山同呂布塊地割俾孔融
望住呂布連點樣斷糧都唔知真係幾爽

兩邊同盟咗係打唔到
跟住就卡死晒喺嗰度

呢個時候要出動李斯

玩緊點改變歷史， 而家整曹操聽賈詡講先打西面，天下會點

暫時
1.曹操分兵長安，對付馬家
3. 除庶真心降服曹操，除庶曹仁坐陣擋備哥，強化版八門金鎖陣。
3. 備哥直接接管荆州/士家，同西邊結盟，表哥大細仔被孔明暗殺。
4. 十萬比張劍圍殺死，周瑜做大佬，孫尚香同周瑜再婚。

夠糧咩
我打到唔夠糧

1 一開始先事件引佢出兵陽干
2. 孔明同是但一個武將去陽平準備同司馬懿接觸，有先燒同降士氣劇情 (如果士氣降得太勁令司馬懿敗走直接返長安就仆街，視情況睇下洗唔洗只觸發火燒)

3. 後面運兵陽平關，佢唔會打得落
4. 長蛇陣派3-4條友重兵子午谷奇， 戰法帶火燒/連弩/齊射類
5. 20回合內理應攻破長安

叫盟友割地真係好撚on9, 點解唔加返停戰，比人割地停戰

去錯game果個係滔滔鍋

有得割地都算
割完仲可以即刻俾第二個呢下先戇鳩

試用一張圖解釋絕望

將麻煩的弄在一起。讓最強的面對最強。最狠的將要面對更狠的。交換互食，那就吃下我的憤怒

van大唔知仲有無整
D 人話佢已經好多日無update
如果真係無再整既就真係以後都唔打暗恥三國了
不過好彩我仲留有930editor可以改既fixdata 有咩事都可以玩到原314mod版

我覺得佢加咗唔少好系統，但佢唔完整。

佢應該加返停戰，割地求和，仲可以割城。

既然學三國志9, 就應該加返起城功能，可以駐兵個隻， 三國志9 最出色起城唔知點解消失曬。 個時我係到起連營幾爽。

聯絡好心你比人同已聯盟勢力玩外交啦，結盟可以令佢退聯盟。 而離間可以分裂佢地聯絡。 當然外交條件要比平時高。

唉暗恥

如果無van大editor咪當玩番原版囉 反正pk版得個事件editor有用
錢就收足 野就做唔齊

十萬係乜水？

十萬兵打輸800嗰個

比孫尚香做大佬好過啦

孫小妹王道 好勁又好J

251英雄亂舞
用荀彧好撚難玩
冇乜邊個可以打仗
跟住啲地方又冇錢

劇情點圓啊。孫權仲有細佬，係周瑜special case. 所以要嫁埋比周瑜拉返孫家

我寫左3 分2 劇情啦應該聽日寫完 如無意外星期四有得比大家睇 希望星期四見到van
劇情案名叫 玄德痛失臂膀 周郎二分天下

4 果度呢 隻game個editor君主係唔比劇情殺

應該話劇情可以 但完左之後除君主外全部死

Plan 緊未落手， 有冇得cut 壽命死咁，然後周瑜獨立拎埋人走

行唔通既話做火鳳劇情算，公子獻頭先

1000 條msg, 由賈詡獻牛輔開始整，整唔整到去呂布入徐州都係問題

咪講左可以分兩餅帶開 msg 唔成問題 不過事件編號1次save只能用1

火鳳500幾話，可以慢慢整，順便重温下

洗唔洗咁癲 係咪要個孫燒比我先睇到

不過希望van大好人 一生平安啦 最近好似無左消息

暗榮好撚懶，好多細節都冇，呂布偷打曹操都冇，劇本直飛呂布討伐戰，痴撚線。

先來呂布偷城， 史實荀程做過既野都試下編入去先， 程昱守呂布個時都做過幾多野，仲大聲勸罵曹操投袁紹諗法。

同埋個劇情editor有好多限制 你最好整之前開來check check

一睇就知暗恥無請職業作家寫而係自己人寫而求其揾個譯

其實呢種野根本唔需要暗榮操心，你學模擬人生 咁開個平台比玩家整，整得好咪招安收購idea. 三14 個骨架唔差

自11 + 信野以來第1次覺得好玩返

製作人講過佢自己對mod係唔介意 應該唔係為討好玩家而講 因為無必要 但係公司最大粒果個唔肯比人mod

而家我都希望van大平平安安
番工辛苦 放工又要整比我地
好彩而家wfh先有時間整
我用左幾日先寫左1500 字(平時無寫開 但以前睇開書 當然而家就無再睇啦)

仲有要提既就係可以上載事件cg 314 pk原cg其實唔多 只係岩岩好

希望*

十萬柒到核爆
好心帶個識帶兵既人埋去啦
打唔過合淝 就去搞荊州 搞到蜀國無力北伐
魏國坐大

因為最有希望攻到上去D全部早死

其實孫權個次盡帶，呂蒙都係到，但冇人估到張遼咁撚勁，張遼由夜晚殺到朝早成6-8個鐘冇停過，呢種戰武力戰積歷史上都少有，100年先得1次，下次好似已經到李靖。 後面因為曹操援兵就到根本冇得打。

孫權早年戰績其實唔錯，曹操成世只敗過幾場，有一場就比咗孫權，不過比張遼嚇完好似傻咗。

十萬可以用既人幾乎全部都係水戰撚
陸戰有料既陸遜同佢又唔啱傾

想知李靖 唔熟唐史？ 李靖衝鋒咁勁架咩

孫權本身都輸過合淝俾李典佢地

呂蒙果陣仲未上位 話唔到事
有說法話係當事孫權指揮混亂
而對下無統領
呂蒙 甘寧果啲全部差唔多職位 各人又唔同派系
群龍無首
果陣大都督魯肅去咗荊州
副都督又無去
是但一個跟去 結果就有可能唔同

其實我覺得12代幾好玩，內政相對簡單，戰鬥又似AOC，係個單挑RANDOM啲天地人出嚟ON99咁，點解評價會差？

如果魯肅走左邊個守荊州

因為11 係大地圖 有山有水有風景 但12 完全無最 城係歷代最小 人物又無 點玩

好似3000 人突擊戰鬥民族幾萬

點解一定要幫蜀國北伐

有冇人知依兩個有乜春分別

蕭生話帶太多人指揮唔到
孫權以為自己係韓信 多多益善 但其實自己係劉邦

未升pk
諗住分軍團俾電腦攻另一邊
最後都係自己控返
有投石嘅都唔出

呢個係現實生活中既10W喎

咁都有得屌?

丁奉雪中奮短兵

勁型

咁咪唔好升住 等van完先升

12打仗係所有肛榮生割痔中最好玩的一集
實時,可以少勝多,戰法前後出的效果千變萬化,一秒決定可改變整場戰果
根據我玩過哂所有集生割痔,12我會排頭半版,唔會好似D人鳩屌
5>14>9>10>3>12>11>8>4>7>6>2>1>13
12唯一要彈係有幾個城地圖一鳩樣,完全係懶的表現

12 無撚左好多人 接受唔到
不過戰鬥係光榮實時來講就真係整得幾好
屌 不過13 戰鬥實時整到成舊屎咁

同埋呢 事件內容個D screen最多得200過場咋 太長要上下集

無話要幫既 唔拖累就夠
果陣係伐魏最好時機
蜀吳國國力夾埋都弱過魏
仲要自相殘殺

結果蜀一沉不起
後期魏國 人口國力大拋兩國 輕鬆一挑二
蜀亡之後咪到吳
滅國唔多唔小都關偷襲荊州事

蜀亡之後係魏
地理上 吳因為有長江擋住先難攻 所以最後滅
政治上同士族利益抗衡

政治上應該係半抗半妥協

巴打你連第一代都玩過，我第一代玩過棄咗，其餘起碼爆過一次機。
5代都係排好前，好鍾意仁者無敵同種田。
10代就係武將制最正嗰代。

10代玩後期最鍾意伏鳩響成都出面，阿斗一出城就挑佢機再搶哂佢所有寶物

十代打仗都正

兵重可升級

爬牆要靠運氣

軍師可指揮

有大霧等天氣因素

兵“種” （typo)

光榮三國志自11 代遊戲性開始走下坡
10 個rpg個感覺好好 整得好細心 令到玩家好有代入感 唔同城有唔同設施 做到南船北馬 仲要勁多任務做 但係最幣賺唔到錢呢 同11一樣 叫好不叫座 唔知係咪因為咁D程序員比人炒/過檔/調team之後出果D越來越多bug
今集314 無咩想求 只希望做好ai同van大更新就夠 唉 岩岩睇完另一個up主都話314 底子唔差 只係內容唔夠多
製作人話其實諗左好多玩法不過上頭成日band尻員工D方案 屌你老尾

光榮次次整信長好過三國志
畢信長15今次都唔好玩
算吧啦 等左好耐既太閣同曹操傳都沒聲氣
就可以叫佢食屎

我都覺ai 有d白痴，明明電腦2個勢力鬼打鬼可以斷糧守城，ai係都要出兵迎擊

隻game拆咗做4part
本體 PK 季票1 季票2
490係本體+PK
462係PK+季票2

比錢請外族打人都幾屈
親愛直接變敵視 嗰幾隻外族武將冇埋

俾曹叡請左兩次差啲漢中失守 主力去哂北伐
得返王平 魏延守屋企

交易好感度睇使者數量定主使者能力

好似話1萬蚊就爆好感

滅異民族有乜技巧？啲網民話唔可以好似9代咁用衝車破城咁簡單，結交好過打，但我想滅埋佢哋

曹操傳好難官方REMAKE，坊間啲MOD咁正
爆過呂布傳、姜維傳、新英傑傳用WIN7後玩唔到

屌 暗恥而家要用steam解除安裝pk先玩到原版
van大好似鬥緊氣 真係唔撚整pk editor
如果佢唔出以後都唔買光榮三國志

應該話以後都唔買暗恥產品

但係比啲支那狗拎咗去做課金版手機驚

以後都無mod玩了 van大又唔整

無玩家mod基本上可以摺

玩原版教學 未試過唔知得唔得

發現魏嗰啲人嘅武器都係特別廢
大斧同雙鐵戟都係+得2武力同啲裝一個lv

無mod玩蜀國志

紀靈三尖刀都+3啦

暗恥而加都好似唔想更新咁啦
當初發售果時有bug係即再 而家影都無埋

整緊真38帝王傳掠水

難得一次中興搞到咁

我冇買無雙8不過大蛇仲有買

係時候完啦 無得mod好傷心

派3條友帶最低錢糧去交易>>>1條友帶2萬錢2萬糧去

5條友去啦
可以加能力

大蛇3好垃圾

唔一定去到 會客死異鄉

人多"咬"水吹唔講以為送美人奴隸

係㗎咩
去過咁多次都未試過死

機率 所以我覺得應該要比玩家fix上中下
可能同劇本戰死率有關

我仲係咁派劉備去

唔知強運會唔會死未試過

玩到第6局，交咗100幾次未有人死過

點解啲前期劇本全部都咁空洞
玩緊新嗰個188劇本
成個地圖好似乜都冇咁

係暗恥懶得做事件，大事都唔做齊，少事更加

戰死高唔高咩難度 最好帶個病夫去
官方說明書有寫

自己寫仲好過佢D垃圾劇情啦

如果有van大有得mod真係好撚正
van大幾時/會唔會整我知好多人等緊

有冇人覺得pk版ai好撚鍾意用計略
我每旬起碼中兩次埋伏/懷柔/破壞建築

van好似唔肯出pk editor無得mod觸景生情 諗起首歌叫人放下

AI嗰種on9真係唔講得笑
人地壽春七萬兵都仲敢分兵去打士shit
孫劉同盟係假既 十萬比人大軍壓境
劉備：你死你事我打江陵
江夏留6000兵又係兩嘢比曹操打爆
話就話係赤壁 實際上冇見過劉備郁曹操一條毛
見到啲AI咁撚蠢真係好撚難受

1 個月後再玩

突然覺得禮教AI先正常
起碼識得守城先

D人話禮教個ai fix左 無以前咁龜

今集係咪無左好似311咁大面積地圖炮火攻？

係 無左火球 不過仲有業火陷

未整完姐可能
信長戰國 pk好似都試過 一兩個月先更新修改器

希望係啦 暗恥D game真係好需要van聽完你咁講仲有番D動力寫劇情
我寫左2000 字 就來寫完1 個劇情

加密test

加唔到密既 有無ching知點加密

有無ching知點整 要click要睇到既內容？？

加密4次

原來太史慈有單挑模組
唔知孫策有冇

得左

孫策應該無 今集仲要咁樣衰 技能又廢
5 虎 甘0 太史 孫香 周魚 呂布 好似得咁多

連登仔竟然認真答
連登有愛

仲有徐晃 張遼

孫尚香同周瑜整嚟做乜

我玩赤壁個劇本劉備同咗曹操結盟打番孫權

有無咁醒

神將+驍將 神機+秒算 奸雄+傾國
後面帶個啦啦隊

呢個死亡應該係指佢中途老死 玩左咁耐未試過出使死

唔知 貼巴有人死左

12對戰版好多人玩架

咁佢都幾黑仔

比班仆街聯軍搞到同鮮卑關係差，打鳩我，但又冇地利去外交，佢係咁打我長安送頭，點都唔心息，點搞 異民族系統真係煩過西

黎緊有隻三國game會出，睇d介紹片好似幾吸引

群英8? 睇完片 無雙高達來

無雙玩法？

似係 可以控主將

睇埋畫面唔知玩唔玩到

不過出招畫面好老尷

試過，玩蜀國滅亡去出使死左

嘩可以棄save 呢個劇本劉禪都好有用

蜀滅無人仲要死鬼埋

幾特別噤樣，之前都無玩過呢個系列，我估平時都似三國志噤玩內政，打杖就控主將打

我細個玩過 三英7 神仙打架來你睇gameplay就知 同無雙一樣係咁開軍師技有魔力點 仲可以打仙人同四聖獸 1隊兵可以屌全地圖全城 不過3英8 今次cancel左仙人同聖獸

但太唔寫
暗恥三國志寫實好多 唔太岩我 始於大個無咁多幻想
鐘意玩無雙都應該鐘意3 英8

同埋3 英傳系列向來得戰鬥而無內政仲小過暗恥三國系列

有無可能出集係每個縣城當一座城咁打，成隻game會好抵玩同寫實

舊game識玩一定玩三國志亂世群英

其實點解暗恥唔整pvp
既然12 都整到13,14 點解唔整

打尻佢

14爭霸mode咁樣pvp都幾正
難在每旬有排等對手

係喎 其實爭霸mode可以變pvp

係唔係最後一個勢力唔可以勸降到?
最尾先入蜀,行到我仆街
行左成年幾2年

可以勸投

想問稱霸難度係唔係無得set

最撚on9 係無 難度係簡單來

真係簡單黎？玩落我董呂布攻軍得1400，對邊孫堅1800

我估咋 ai應該最多都係得中級因為實在太易玩

同想問新既戰法同個性有無邊d特別勁？

個性 教唆 輔佐 護衛 監守 向導

戰法唔知 自己check不過就咁睇好多垃圾技

屌你老母食屎啦鮮卑
打你居然要用到四年咁耐

三國志9 有咁多if 314 得咁小

屌 8 仲多

係

多到一、兩年一個劇本

有得用高幹勢力

pk版居然唔加武將* 屌
希望van可以破解到劇本

我其實每一次都係玩英雄集結個個劇本 鐘意多武將大混戰既感覺

玩英雄集結無事件 唔算太好玩 無限壽命好易破局

你意思係好易統一？

其實咩劇本你玩到一半到已經同統一無分別

有人計過 最後果個lv4戰法最多囉100次
之後就無得再同果個國trade
阿斗全100 不是夢

我都一樣最鍾意英雄集結

我玩果時會一開始就打劉備

食晒比比D 人 贏左

我轉左新電腦之後 次次開game都彈app 有無人有解決辦法

轉返舊電腦

彈app咩意思

Van大更新未
最近研究緊total war 自創武將

想問今集係咪無得edit武將？定係要買埋season2

申：我只買了season1 dlc

係咪未update 顯卡version?

點會無 season1 包左
season2 只係2個劇本 劇情+稱霸+新名品增加就無了

未呀上倩

我係咁搵劉禪去續盟 半年半年咁續 又送下一千金
劇本玩左兩年 佢政治有三十幾

但好似君主唔可以出使去外國
btw政治叻有撚用咩 最重要既統同武/智可以點升

van大幾時上水拯救蒼生 匡扶漢室

唔可以 齋推佢同孫權親善
統佢好難升 無兵器 武就重難

智力係咪叫佢帶1000 兵出城放火就會升到？

好似可以推佢去埋伏 失敗都會加智

斗斗最緊要係智

有MOD 係用自創勢力,有自創武將
不過就咁自創武將就無見過

我覺得要1-2個月

咁等埋先 唔急

試下玩光榮啲信長等咯
革新同戰國立志傳
同三國11,14 同級

唔想睇日本史 加上聽人講話D能力值吹上天

信長大志垃撚圾

日本細中國咁多但係城多中國N倍果下人唔笑狗都吠

免費更新出咁多野 季票2到底買黎做乜

比錢養暗恥

原來之後每個月都有免費更新假想劇本

汁

見到了 實比人屌得太勁 背跪啦咩 垃圾高屠

比人屌得太勁了
好取我一個人report屌左3 次

多謝大家努力玩家勝利

吔屎啦 垃圾高層

終於有婚姻同義兄弟
幾時有埋自己整戰法同個性

上面有 個性有得整不過唔知有無van咁勁
戰法暫時未有

似係鬧得太勁立即改, d if 劇本都未定, 華北霸者曹轉袁, 搞掂, 之後d if 慢慢諗

屌佢老尾 唔大大力屌D高層都唔撚做野 食啦

唔屌唔得 b站 個個up主都屌咁濟
再一次拉開主機 pc差距

戰法edit仲要等 因為戰法要入圖 仲未整cg圖檔 所以個性相對易整

直程係屌到唔敢放入季票2

希望咁樣可以激起van大既心機

If劇本幾時整返個211年公孫恭

終極之惡夢

天衣無縫睇智啱啱醒起可以係咁叫佢親善啲異民族

睇黎三月係大更

親善唔係加政架咩

整個事件bgm都整我成半日

3 月25 號 咪姐係4 月
咁4 月先玩 而加諗寫劇情
已經寫同整左80%
案名 皇叔桃園夢斷 周郎天下二分
個故都幾長下

桃園夢斷
即係劉關張有人死咗？

已經用左成240msg 唔知點捱落去

個msg真係唔就得1000
淨係罐頭句都起碼200

原來音樂好難整得好
唔識入bgm樂理唔好

唔怪得msg咁鬼多 原來整錯

我舊電腦係MX150 啱啱壞左 宜家轉左Radeon （好似係）之後每次開始遊戲個陣會彈個黑mon出黎一兩秒 之後就自己熄咗

有冇ching肯share之前dl咗個啲銀英傳嘅file

唔識整比你

揾唔揾到係邊個file

到底橙頭巴你之前點樣用馬岱龐德撞爆個關

我手動紅圈大戰法大連攜帶晒啦啦隊都冇得一次撞爆

可能係顯示卡嘅問題 利申電腦智識0
可以google搵搵 之前個朋友都係黑mon係佢張內置顯示卡有問題要重啟咁上下

屌你 事件編輯終於加強
而家勁廢
最好有得判斷 埋武將係邊座城啦

無玩過前幾代 結婚 義兄弟 系統大概係點樣玩？

支那link慎入
我同佢打法差唔多不過難度高一級

最尾得咗我草咗個綠圈先撞再係咁紅圈撞

應該都係好似11咁，結咗婚一齊出會有連攜之類，義兄弟都差唔多，不過11有樣叫"技巧P"嘅嘢，結婚結義都要扣，唔知14會點處理

呢啲功能武將制會好玩啲，起碼有啲事件又可以生仔

有冇人知劉備手下既高順登唔登到
呂布張遼都喺劉備手

呢個年代隻game唔夠自由度姐係等摺
番工比老閪玩 收工仲要比隻game玩

有無巴打玩switch版
會唔會同pc ps4差好遠

老實講會
pc有得mod有得玩其他人作既劇情 有頭像導入 有名品cg導入
其他就無
switch唯一好處就係囉得出街
由此 pc>switch >>>>>>>ps4
btw我都係建議你下年4 月頭先買 反正差唔多 等暗恥更新埋睇下有咩好野先
而家隻game完成左3/5左右其實

同埋呢集有神作既底蘊 將來有唔同mod同van大(唔知係咪整緊)
時間越長 差距越大

如果唔玩其化mod
即係無乜分別
想買swtich版係因為貪方便

暗恥整既game要mod係常識
我自己就頂唔到暗恥史觀
無得入頭像已經fail
switch係真係方便既 如果長時間出街玩

係唔係推介顯卡？

睇來要放上yt先好睇
打杖果度影相無feel 文戲影相還可
而家打杖都打到7788 差埋尾

君主制度有得玩結婚 有冇人知係點

賜婚囉 傻豬 無玩過311?

冇啊淨係玩過上一代

313 玩左幾耐 好唔好玩

個人覺得麻麻地 只不過係多嘢玩

咁而家仲有無玩先

佢多嘢玩但啲玩法基本上都係得個殼
你唔做君主/都督只可以比弱智AI控制
在野嗰啲就得殺手係好玩
可以不停去搵人單挑暗殺人
但就塞咗一堆守衛落去晒時間
我想周圍搵啲名將單挑
佢就同我係咁出守衛

係家臣

諗返起曹操傳藍線

係咩我無玩過曹操傳 劇情應該唔同

曹操傳會唔會重製/新作

呢隻係我steam惟一退款嘅驚 你話好冇玩啦

而家有更新 睇埋更新先啦

淨係想喺windows 10度玩到姜維傳

唔會同啦
桃園夢斷係劉備張飛都死左
之後關羽投靠曹操

黑化諸葛

唉 van大個house仲未有updated

會唔會係van大 返鄉下放假

Switch聽講都算順暢 同埋冇PS4版save load時間略長既問題

其實我都唔係好明暗恥D膠層諗咩
隻game話明唔比人mod
但係我見暗恥成日都囉311 血色來賣廣告

完成咗啲歷史事件，但圖鑑無得開返嚟睇，剩係顯示今次完成約多而非全部，想點

之後免費更新有得睇

大勢力對抗係咪解幾個電腦細勢力合併打返差唔多破局嘅自己？

點知姐多數係

咁咪即係反xx聯盟

咁而家已經有
反而想事件ai結盟打ai
好似前面有巴打玩赤壁 劉備同孫權都唔打曹操走去搞韓玄

唯有限制囉

限三次結義限三次結婚

再唔係按官位，所有州刺史可以一次，去到大司馬一次，皇帝一次

打到中斷，係咁比人聯盟可以點搞？
聯盟完左24個月，過一排又聯過，玩到想嘔

打到中斷有人又有兵，咪邊個做盟主打邊個囉

大家出使外國通常派幾條友去？

而家有得離間俘虜真係易登咗好多

5 個

策士好撚勁

啊！
你早啲講嘛
我琴日捉咗隻會跌忠既高順

以為你知pk可以離俘

打爆盟主就完？
最慘個盟主比人隔住左

出左pk都好似冇咩人討論

推爆咗幾個po喇喎ching

因為pk仲未完成

唔好踢爆

衣家先知

5 月pk先叫更新完成
而家仲未得

如果一個地方既治安已經玩到個位數仲有冇得救
利申冇法律慰安婦

提案救

又學到野

揾個高統 /有柱石守
治安差 收入都係低

咩事比人搞到咁低？

曹操劉表張繡輪流埋伏
基本上由開game開始冇停過

唔結盟？

惡性循環來 治安越低越易埋

唔結盟先有交打㗎嘛

拉一派打一派

睇下有無廢人一千兵企係個府到 占住好似埋伏唔到

梗係結一邊，等佢地打，然後背刺

我已經喺曹操打張繡既時候背刺咗個宛城返嚟

我覺得玩到中期大把錢嘅時期，君主唔好出去打仗，飛去唔同城做裁定好過。

做裁定點解要周圍飛？

唔使周圍飛
留起最多錢座城做外交，勸降就得㗎啦

因為一次裁定都成2000，有時用埋嚟做懷柔同獎賞，仲有機會日不敷支。

搵個中間位周圍運錢過去咪得

個劇情寫完 整左95% 差最後調整
仲有幾個screen用盡晒 200

痴線，咁都捉唔撚到白地將軍（冇馬）。

邊個尾刀？ 可能十級船當遠程？

刀尾係陸上的蔣淫

其實點知邊個尾刀

左下角

我有玩switch
覺得好順下 幾乎唔會lag （唯一會lag嘅情況，係武將單挑，入戰鬥畫面前會lag1秒咁，我接受到）
冇玩過pc同ps4所以答唔到你會唔會話好大分別
個人認為有咁多劇本，每個劇本又有唔同勢力玩，我自己覺得已經好夠玩，所以pc果啲mod對我嚟講可有可無
不過有一點要提醒你，用switch pocket mode玩啲字會好細隻，我通常都係插電腦玩，係有時去廁所想繼續玩落去先會用手提mode

利申：新手，未玩過其他三國志，覺得好好玩，玩到停唔到手，廢寢忘食

非常順，玩左幾年無乜loading

十分順暢
我見過人哋直播用ps4玩，ps4 手動save嘅話要入去佢個ui，讀進度條，差唔多兩三秒
switch無論每個回合auto save同manual save都十分順暢
講真我係好驚訝嘅，仲以為switch呢方面係渣啲

恭喜ching中毒了

我學識咗用監守，已經覺得好勁，今個月唔得再等多幾個月
而家見巴打咁講先知原來仲有得離間佢
不過有某啲人唔知做咩登庸唔到
例如「劉氏」呢條八婆，特登監守到佢0忠都係登唔到
之前仲有個叫韓遂又係死都唔肯，已經等到佢忠跌到18咁上下，一時唔記得咗叫咗太守出去做嘢，返嚟畀佢走甩咗
但後尾我攻破咗另一個城池，發現佢喺果個城池在野中，跟住一登就得咗

講開又講，而家玩到佔咗70%江山，事件果到有個叫中段結局嘅嘢
係咪一開就會爆咗機，冇得繼續玩落去

係 無通關獎勵

劉氏有老公

咁伏嘅……差啲開咗無仇報

韓遂既話應該因為馬騰

所以要捉咗佢老公先登到？
定係攻破佢個勢力就可以登到？

韓遂有襟兄弟

袁紹在野/俘虜先得

但佢都有送古武將俾我

英雄集結係唔係都係要無修改下通關先有?

但我之前打pc開左打pk劇本無送我pk隱藏劇本

韓遂喺曹操度都登唔到

公道講，314已經係311以黎可玩性最高，當然有好多位可以完善d，但起碼個概念係好玩既

ai整叻D真係超正又有得寫劇情遲D仲有得寫霸王項羽

聽日更新了 暗恥員工放假啦

話時話，佢地型都整咗出來，點解冇伏兵系統

on9 囉 唔知點判好 如果用伏兵 玩家會見到 要配迷霧

唔好咩咁
去到中段 兵力大拋電腦
無聯盟既話 會好悶
我嫌佢聯盟太遲

開自創劇情 係咁幫ai生士兵 生錢 生糧

出師表玩左十年 關索練到 91 100 81 77 100
關銀屏 90 92 75 80 98
練埋關興同佢果兩個垃圾仔

關家軍可以出師了

點練？出使外國？
唔練斗斗？

斗斗出唔到使只係練到佢政治48 已經極限

我自創返始皇同高祖勢力，佢地去到後面都幾勁幾難打

埋毒失敗25 次就得
成功10 失敗4exp

係喎，今集得疫病，乾旱同蝗蟲，以前仲有水災，颱風同地震，雖然最後兩樣似玩日本戰國啲game多啲。

有無話同外國交易，送幾多禮會上升幾多友好度？幾多友好度先開始換到嘢？要成60日先到，好難測試。

應該唔同
應該係直接合併變成同一個勢力

最煩係我啲人又唔夠勁，果24個月完全挨打
完左休養生息左一陣以為可以大殺4方，點知再聯多次盟

好似話1萬蚊就到1次嘅上限

真係好差咩，我ps4心郁郁想買

買買買

好玩？之前都有玩13

之前一代都無玩過
由佢一出已經買左 到今日我覺得隻game應該都已經整左六成

10 好似見過合併

9pk，10pk，11pk都有合併

買pc/switch 啦 ps4 孤兒來

pc機麻麻地，鐘意用手掣打機多啲
switch俾咗屋企人玩

可玩性真係高 但屌你老尾暗恥 得果6 成都拎出來略水
分期交貨更新到5月先叫完成左80%

ps4 無mod 無得van又無得用名品cg upload 武將cg upload 無劇情upload 好多野都無 接受到既就買ps4 啦

之前都係玩開ps4，所以唔知van嗰啲係咩嚟

修改器 改個性 改戰法 可以自己diy
唔用都得 小好多野玩咁囉

咁多位ching你地steam更新左未 點解我無新劇本

pc邊度有得 download老翻？

淘寶

10 點更新

有無人講吓志在千里係咩劇本

PS4都幾好, 操作方便
不過不建議用非pro機玩, 因為讀取&S/L時間有D長
利申14本體已白金

好似話暗榮特登調整過隻驚for switch版本
最緊要玩得順

屌 原來係曹操赤壁大勝既劇本
仲惡過黃天當立 成大半個圖都係藍色

slim機呢

PS4 Slim同普通版表現差唔多

Pro機最主要既分別係讀取時間會快D
1. 入game去主選單
2. 每回合完之後既AI思考時間
除此其他都無大分別

決戰爭霸幾時加多幾個劇本
311都有16個
唔計舌戰單挑都14個
依家得5個

曹操赤壁大勝應該拎晒荊州8個城？
咁十萬應該都有成個揚州
但係皇縮呢？搬屋搬到入西蜀幫劉蟑打工？

孫權無埋建業

劉備搶到建安既話有得玩
明修長沙暗渡柴桑
丞相手動神鬼推柴桑應該會快過江夏/瀘江既援兵
最撠手既問題係要早過十萬收皮
十萬一收皮基本上又係變返喺會稽出去

柴桑被三面夾攻喎

長沙更加冇可能
桂陽武陵江陵兩嘢就到
拖耐少少既話零陵都過埋嚟
反而你5級船周倉操航甘氏加速
咁就有可能喺瀘江夏援兵嚟之前突襲到柴桑

周倉得4級船
我會選擇攻會稽建業
反正十萬一定守唔到

終於整完 3000 字

皇叔又痴人 交州吳巨
十萬死硬 劉備不如尾刀十萬拎江東人才同地方好過

究竟啲人頂級係點玩
我超級3隊鋒矢打1隊斷糧既9000魚鱗
10日之內兩下奮戰一下威靈三尖都打唔晒9000兵

我部文書機開左4 個鐘 開始lagg

狂起野 佔府
橙頭唔洗番工咁開心

又係換畫既時候

學生

都準備換啦 部機用左成3 年 mx150

用redeon顯卡果位ching玩到未

寫完一集 又係時候寫荊漢之反攻
而加諗劇情先

佢玩野，皇叔應該撒退到永安先正常， 孫權好難玩，皇叔有關張還可以

ai探索整反好未

D人話仲未改好
有人提出可能係官方劇情bug令ai唔搜人 eg
赤壁孫權ai搜唔到龐統

撤退都食到士燮一座城

蝗縮同吳巨根不嬲HEHE

劉表：你比個新野我幫你擋曹操
劉蟑：你比個椊潼我幫你播張魯
孫權：你比個荊州我幫你打曹操
劉備慣常詐騙手法 今次輪到士shit

唔開士SHIT事,關吳巨根事

--------------------------

WIKI:

吳巨
維基百科，自由的百科全書
跳至導覽
跳至搜尋

吳巨（？－210年），字子卿，東漢末年荊州長沙郡人，官至蒼梧太守，與劉備為舊識。原本的蒼梧太守史璜死後，劉表派遣吳巨代替。吳巨後來與同為劉表派遣的交州刺史賴恭不和，吳巨舉兵逼走賴恭。建安十三年（208年），劉備在劉表死後曾經打算前往依靠，後為魯肅所阻。建安十五年（210年），孫權以鄱陽太守步騭為交州刺史。步騭看出吳巨心懷異心，吳巨被步騭以邀請見面為由借機殺害。

蝗縮呢條友真係正宗反骨仔

仲未計吞埋徐州

志在千里
返去試吓頂級公孫康先

唔關事
英雄亂舞0劇情
ai都唔探索

頂級=自殺

應該係個寫法優先度唔同左 因為多左外交異族同出使
有人又話pk ai唔識開多D軍團 令到命令書唔夠

應該唔關事？
睇住夏侯惇長期漢中，上庸兩座城得個15條友（default15人)
異族又冇得外交，使節又冇得派

應該係徐州單野令佢發現咁都得。

曹操對條撚樣史實非常好，背叛。
袁紹信佢，比兵佢，走佬。
後面就唔洗我數。

陶謙同劉表都係病死既
個交接都算係合理
但成都同荊州就真係反骨

徐州其實就唔關佢事，應該真係姓陶主意。不過自從背刺人成世lo

曹操太簡單
連仗都唔使點打就可以統一天下
基本上除咗打馬騰之外都係龜長安做內政

起野都難啦 當你開頭得箭塔 打曹氏D魚鱗陣先得個位數傷害 純粹拖時間

起陣

唔玩，最撚憎數值遊戲

正確做法無手動都算 仲未無提案 廢撚左臥龍虛實策士

土壘
斷糧，連携，火陷，墨守
頂級入門應該198袁紹？
少量兵力守城之餘仲要反攻
人材雖然有顏文但難控

我覺得超級岩岩好，唔係出幾隊高統就屈曬

應該唔係
有人測試過多人既城係會探索
電腦會先執行內政訓練果啲命令
最後先會探索
所以唔夠人既話 就會永遠無人探索，唔夠人用

超級雖然難 但都仲有得打
頂級真係搵你玩 桃園三匪都打唔贏一個二線將

其實係打慢啲姐
你引電腦去自己領地，企入啲打就夠打
攻城就要不斷起建築 包圍，佔府攻
同埋要用幾倍兵力攻

有次永安攻江洲 我用三十五萬打電腦9萬

弱智 又唔係項羽 憑咩9 萬打得贏35 萬

徐州係陶謙心甘情願俾佢
當時仲有陳登父子 穈氏一堆徐州大家族支持
不過自從俾呂布拮完屎忽成個人就開始變
而且都三十幾四十歲，仲邊有心情繼續做人哋打手
為一塊爛地做打手 過埋啲飄泊流離生活

頂級ai同超級見唔到有咩分別
除咗大幅度增加數字
寧願玩超級好過玩頂級
拉高數值邊忽有意義

電腦不嬲都係弱智
不過係咪有一個不成文規定
一定要有一個勢力滅亡之後先可以開始勸降

各位 官網更新有。係得咁多
睇來要得1 月28 日先update ai

超級唔錯啦，如果直打，唔見得9x 統可以直接打爆8x統，都要思考兵種戰法地等等。

家陣電腦好鍾意玩計略
唔得再屈城防啦
負責維修長城嗰條友基本上唔洗旨意有得抖

土壘中立建築計略爆唔到啦

超級 玩正始已經難到pk

超級最大問題係徵兵太快
前中期就開始溢兵
頂級都有咁既問題 不過後期先會溢出

其實最好可以信長咁有得自定難度
可以自調節 玩家同電腦徵兵 金糧 比率
同能力值

地利嗰個交易有冇人已經玩到好熟手
想問下用咩人去有冇影響？
友好度加幾多同政治/智力有冇關係？
你地每次會比幾多錢糧？

玩開超級禁徵兵

識咁諗就唔叫暗恥

你試下玩正始唔徵兵

我決定唔等van大啦 自己用ce研究 因為我見貼巴都有人成功修改新個性同陣形

用ce研究係咩意思

用 cheat engine(免費) 睇說明書自己學 改coding我之前睇過c#入門(睇到第7) 睇下得唔得

玩玩下突然荀彧話佢有啲心緒不寧，話練下字靜下心咁（類似係咁）
其實係有咩事？佢就嚟要老死？

應該就死

或者比人招

12 二線弓將好勁。14雁行好脆，但係12真係可以手控拉打，仲可以企城牆集中火力，出兵擊個特效好爽，一場戰鬥輕鬆殺幾十萬兵

董和王甫陳紀羅憲麴義弓軍兵擊神級戰法

傾國同奸雄有咩分別，99%都係男將

11真係好好玩，最近學緊玩火，點到有業火真係屈曬機

蕭巴加油

完成到share比你地

睇錯咗 原來係荀爽嚟
真係瓜咗

呢D咁既垃圾死左咪算 除非唔夠人材

志在千里 有無新事件？

都係嘅而家人材多到瀉出嚟
仲差建寧同雲南就滅咗黃巾
仲有個士燮咁嘅小勢力不足為患
仲有公孫瓚同我係盟友，不過佢得一個襄平，係咪唔洗整死佢都可以end game

以夷制夷。
首先結交其中一個民族，例如鮮卑，借佢啲將，佢啲將領有連攜，特性、兵種同戰法都有野戰buff，你每隊5000，出9隊一齊行打其他異族，計埋府加成，攻防高過你名將用長蛇陣

有名你叫暗恥 點會有 等我/自己寫啦
你down左我yt個事件未？

又撚我孤兒仔PS4？

志在千里我覺得可以配曹家分裂嚟玩

曹家分裂緊係寫曹植隊冧左曹丕同因姬一齊啦

switch未見過戰死，我已經較咗高戰死，用一騎猛者單挑KO都唔可以斬死對面。
同埋switch 整劇情好麻煩，打字打到矇
有得揀一定係pc，有得mod有得自製劇情

加油!

仲要打完無得share好無癮

武將都export得，上代13 都可以export，今代縮哂水仲要唔可以share都係一個倒退

你唔好同我講你係孤兒仔一員

至於你征服完嘅民族會直接送10個將比你，所以你最後你可以打返一開始借將比你嗰個民族。我打南蠻直接用異民族全明星隊，每族出5個強將，梟雄、妙算、鬥將、猛者20隊輪南蠻悍婦大米

當然你有全明星可以用方圓陣+雁行陣輸出平推，我自己都係手控曹操，惇哥 典韋 許褚 曹仁方圓做坦，淵仔曹洪曹休做弓手輸出。有魏武之強同奸雄加成係可以山地同異民族一戰。

玩到啦 但係覺得之前部Mx150好用D

有頭髮邊個想做幟哥，電腦太廢run 唔到

屌 我部文書機lag到hand左 想用ce開技

係時候要換機 上面講錯左 部機計埋今年就完 係用左4 年

直情開唔到，焗住steam退款
屌switch 用中轉功能勁難，好難防斷糧，成日唔夠ai兜得快，然後比19ai 個府填色斷糧，要人肉糧線先至穩陣。

我等部機涼番先再研究 食完飯完

314 都已經咁 咁遲下315 係咪會玩到燒左部機

換機算啦，果時文書機格硬玩13，玩單挑斬將，跳出跳入load咗半個鐘先斬到一隻關羽

12係少數東吳唔廢嘅一次

岩岩出來做社畜 唔好咁快敗埋副身家 起碼遲幾個月先 而且部機仲玩到 係岩岩load data lag到hand hand地我預用埋2021~2022

戰死真的好嗎下下都斬死仲邊有武將種田
黃巾之前搜索拎咗周瑜，唔知佢點用用到佢死咗吳國冇周瑜用囉頂

12代孫家無水戰但係陸戰超強，淨用槍隊或者弓隊都可以虐曹劉

你周瑜已經唔驚火燒，無得燒傷，咁都整得死？
我手下一堆賊徒想送頭送死

高戰死真實D

賊徒係配侵略荒廢用

唔合logic

上兵伐謀包埋佢，搞到我唔敢用上兵伐謀軍師

我講嘅賊徒即係李傕郭汜、楊醜樊稠嗰啲。種田係會用佢，但前期劇本唔缺人，校高戰死就係想送佢到戰場變黑白畫面

其實本身12簡化好多，防守容易（遼東公孫家除外），導致玩家唔容易失敗，我自己比較中意玩。唔使太燒腦，又唔使玩數值遊戲。得閒開返出來玩舖一城搏天下，用諸葛張任太史淵仔黃忠郝昭射死對面幾十萬兵真係好爽

就係李郭囉 首先用侵略荒廢 之後出佢地佔對面塊地 比佢地企地 等塊地爛 之後比ai佔番 得咗

有冇人鍾意玩三國志8

懷疑switch版無整戰死，戰死多結果全部俘虜

佢武將有輕症重症瀕死，瀕死滅隊先戰死，咁梗係難殺啦
好似上代咁健康、受傷，受傷再滅隊/單挑落馬就死，咁咪幾好。

因為最終座城都要開發，我荒廢完自己要開發返，好煩。
反正ai多錢多糧會更積極出兵打我，我寧願佢繁榮高瘋狂出兵過來送兵送將，多啲戰鬥。就唔好陰陰濕濕強行懷柔走個府

唔係我整死佢的
黃巾開頭佔咗吳、建業幾個大城，周瑜畀佢哋搜用咗，周瑜都出現過幾次嚟攻打我，但幾次都捉佢唔到
後尾周瑜冇咗影，我仲以為佢去咗其他城池到，但越打就越唔對路，打到黃巾得返幾個城都仲未見到周瑜
開list先發現周瑜冇撚咗嘅

講開又講，見個post有人話隻game有bug，話AI唔識得搜人嚟用，但我switch唔覺係喎，周瑜都畀佢搜走嚟用

用武將CG追加工具時保存失敗，有無人知點解？

張圖係唔係bmp?

JPG

睇說明書啦你地一個二個都唔撚睇既
好似要bmp先得

變咗【Windows形式】 24位元色都係唔得

無記錯說明書講要16 色

說明書話兩樣都得，但我16都試過，但匯入變咗做一達色無嘢睇

你幅圖太大？ size唔岩？

jpg 我都得過

D大波女女圖太大啦 睇來 佢無覆

I7 9700表示輕鬆

去背有alpha通道一定要bmp

我全部去背 打機要完美

You are not alone(暫時), 差唔多可以整部新機

老總你都係孤兒仔？

我都係 女人天下

Btw total war 3k個自創武將超麻煩放棄左

大波女女 唔見得見既圖

先final year ,部ps4 pro 仲行得，year1 個時諗過買部打得機notebook, 點知最後走去皮幾野買mac我又唔係creative media 人， 根本冇撚用。不過好在今年市道唔錯， 都賺唔少，換部機當新年禮物。 順便玩FM

分享下我2個後宮
已經有alpha channel 歡迎拎去洗

我部機頭先真係太熱所以load到hand左

打機都係desktop好

Fm求其咩機都得啦

個friend用啲文字hgame女角圖除左唔識呼吸 簡直係完美

點解唔用真人女優圖

玩緊劉備
守咗成年衣家去緊打士燮

應該唔會好大，800X600 ，120KB啫
係可以放到入個BOX度，係SAVE嗰時彈ERROR

咁唔知點解 一係你send比我 我同你搞搞 我又無咩緊要野做
zetam6246@gmail.com

不過要聽日先 我訓

因為佢電腦係廳

咁D hgame女角有無衫著

佢揀有著衫果啲因為hgame全部都退哂背

hgame D退背圖邊度有
遲下有得整埋新武將入劇情可以結婚

唔知 要問下佢啲畫風係大波人妻

想知地利係咩嚟，我入手了

十萬好叻仔
守咗年幾一座城都冇比人爆到

幾時到無雙

你拎一個州過半嘅城就會有地利
個個州都唔同
有啲係可以親善外族
有啲係可以同外國勢力交易 etc

荊洲呢

荊北3個城/荊南3個城

到無雙咩野

知道了，感謝

Openworld不了

唔關事，PC玩左廿幾年都唔覺有戰死

應該講緊真38帝王傳

佢話8帝唔係openworld

今日出嗰個
曹操唔知咩事次次行到曲阿就走返去
死都唔打落去
我等緊佢爆吳之後我打會稽食咗十萬佢㗎

(超級) 孫權唔難玩，用周瑜連人連燒帶打咁搶返建業，起野據守滅咗佢唔少兵，然後反攻盧江。 不過大耳到底做緊咩，好想滅佢拎人

遊戲裡面edit武將喎？ 搵唔到，係邊？我只見到主頁有得edit武將

遊戲入面無 cancel左 得主畫面有

情報->全勢力->地利，可以睇晒所有地利嘅效果同釋放條件，
唔計交易嗰堆，早期威信、眾評似乎比較有用，地緣、學宮都唔錯。

用間都屈啦 配策士捉人

周瑜係咪厭惡劉備
登極都登佢唔到

玩緊極級劉備
建安被十萬搶左，不過我食哂d府
之後不定搵皇叔斷ai幫佢守建安
去到第三年
曹操不停運兵上建業，搞到皇叔要遠征守城
我食左士shit桂陽同零陵，打埋武陵，長沙就攞柴桑
正式可以食埋十萬佢

係

十萬真係好廢，個個劇本都比曹老闆diu 打， 割據得水軍勁但又比曹軍登陸

我記得上次玩赤壁劉備都有用過周瑜

呢條友係有d計
擺明靠呃都3分天下
仲有一班勁人死心跟住佢
如果現實上遇到唔知佢吸引到咩地步

咁都比暗榮諗到

11玩極都咁正

但玩火太屈機

無錯

都唔係架
開huge database，十幾個聯賽
打多兩年慢到可以睇住書玩

我試過喺個府格離整個弓櫓
曹操係咁搵同一條友出去佔府
條友活生生被射到由健康變垂危
最後死鳩埋

低戰死已經咁 高戰死唔敢諗可以淨返幾多人

咁正
夾生射死

個隻抽率太高，好易死。呢個唔真實，成個三國隻抽記錄唔過10 單

好想有個314 版血色mode 三國武將同官方古武有點玩到悶

一齊研究ce咪有囉

之前玩親野都喺宛城棘陽整弓櫓
不過家陣冇得咁玩鳥 有破壞建築
電腦基本上無限錢糧

新野*

一直冇用開鶴翼
早幾日英雄亂舞用曹丕交州開局
好快可以交易強化到鶴翼陣形
加埋施政LV8
3個鶴翼陣破城速度同衝車一樣
突然覺得鶴翼好勁

唉 van大幾時有

吓
好低喎
爆一次機都未必有10次

玩到下下動用7萬出兵時，發現糧草消耗好快。當你攻完座城，城中糧草少嘅話，都唔足以撐你攻第二座，要等由其他城慢慢運糧嚟，等嘅時間要餵城中兵又供不應求。
亦因為運輸隊太慢，由後方運資源上前線變得好低效，跟唔上戰局。

我放棄 用ce揾
簡單野就改到 但揾唔到個性data既數值

三軍未動糧草先行
我自己玩到平推既時候大概會check咗運糧要幾耐先
之後再計一計仲要幾耐先打完座城
盡量做到爆城後兩旬內運到啲糧

或者有啲人會爆城唔入 打完就直接下一個城
永遠食同一個城既糧 但遠征糧草消耗好快
你有天文數字既糧先可以咁玩

上次我隻司馬比關羽隻抽斬死，自始開咗少

外國技術的強大

我淨開三大
由c到a

今集啲外國勢力咁勁
擺到明係辱華
支那人抵制未

我用到 ce改左名 開始識小小用

志在千里嘅頂級公孫康太困難
我放棄

有冇人同我一樣玩到咁上下就冇心機玩落去

我用ce可以幫到你

部機太熱 一陣再研究

大佬殺手

點解李典成日都咁易登到
佢又做過啲咩比暗榮整到咁

五子降將于禁張郃廚房都易登
張遼就張虎都登佢唔郁 樂進唔記得

徐晃都唔算易 于禁 基本上捉到就登到
張郃可能都要等一等

我覺得張郃仲易過于禁

樂進算難登

張郃，于禁一個月可以得返94-95忠誠
仲好易就驅虎吞狼

我覺得 于禁=李典>張郃>徐晃>>>>張遼

張遼捉過兩次 放到佢自己走都登唔到 無用移動監獄

李典究竟做過啲乜

有期沉迷三顧刷開局發覺李典永遠都會萬二兵衝新野 差在用雁行定投石

之後次次都捉到兼登到

吓？
點解我永遠都係曹仁衝過嚟

宛城李典 許昌夏侯敦 右邊好似張郃趙儼
曹仁同牛金多數佔完地就返去

曹仁唔記得 牛金一定係衝上庸

有師兄教三千偷上庸 偷唔係問題 但偷完 張魯又會打你 曹操又會搞你

我會5千偷上庸 新野比上庸易守好多
張魯淨係識埋伏 魏延一千兵解決到既事
新野比上庸弱曹操就唔會搞你上庸㗎啦

上庸垃圾城冇錢又冇人，去襄陽搶府好過啦

襄陽搶府用劉備咪得

同埋搶上庸係為咗之後保張魯開入蜀劇情

所以咪比人背刺返，不是不報，時候未到

其實可唔可以改下個ai咪撚再比啲垂危既人出街
屌喇星曹操係咁叫廚晃錐行偷府
玩撚到佢比我殺咗

但係後世嘅人都係屌孫權背刺佢

我已經揾到點改
但係每次開game都要重新整一
揾唔到基址而家仲研究緊

皇縮背刺完冇後果
孫權背刺完兩敗俱傷比曹魏1打2
柒咗就緊係多人講啦

玩新劇本有冇可能拖到開劉備入蜀事件

赤壁定志取？

志取

冇乜可能 張魯點頂

張魯同劉璋識得同曹操同盟
完之前又識得去續期
衣家我食完十萬同士夑佢哋兩個都仲喺度

出面係咪已經無曬switch加強版實體版賣⋯

實體都唔好啦 隨時唔撚見左

佢個豪華版只係包季票1
收我708
隻驚490
季票218
屌根本一樣錢

伏 唔會再買

舊版同盟左基本唔會斷 呢加新版可以延長同盟應該更加唔會斷

有道理

衣家劉璋去緊打張魯
唔知張魯會唔會比人滅咗

勁左蜀地識攻人？

頂，懷疑暗榮整錯義理。用曹操rush呂布，義理低嘅呂布唔投降、曹魏相性嘅張遼唔投降。反而義理高、歷史上寧死不降嘅高順直接投誠

有一局呂布打張楊，義理低嘅楊醜唔投降，親愛呂布嘅張楊都唔投降

佢仲要昆你有折

其實以前都識
漢中得返幾千兵嗰陣劉璋就會出嚟

咁而家呢？ 積極左？

積極我又唔係好覺
但今次漢中幾萬兵佢都衝出嚟都係第一次見

咁佢出幾多萬打

5萬幾
但佢打唔贏張魯
張魯有馬家軍

定軍山演習試過漢中得返七千兵 劉璋都唔會打

邊到有得check義理？
Btw呂布好似厭惡曹操？

呂布無厭惡曹操，搵個將登庸就過嚟了。
義理係每代都咁設定，唔知原版van 有無得check 原版啲武將義理

暗恥個員工話義理隱藏左係相性同主義度
應該無講大話 因為個員工之前講pk會有高長恭 李simon等

總之而家就好難知邊個成日想/幾時謀反

關索88武力喺邊度嚟

應該都係跟返生平，呂布，魏延，張闓呢啲義理實低。

關張趙高武都有根據
關索係真係吹

真實係咪有呢個人都唔知啊
三國演義吹出嚟嘅人

民間戲曲人物 鮑三娘同孟獲個女 花x

聽日再努力破解

我覺得算易

演義好似冇關家哥

真係有名應該得關平 關興 關銀屏
關索應該係吹出黎

所以van都查唔到？

終於知道志在千里有咩用拎黎快速解英雄亂舞
玩劉備真係純粹虐待自己

玩劉備都算
今日玩左成日公孫康
過咗10年都出唔到北平

如果公孫康有得貿易都重有得玩
貿易真係可以改善唔小廢將

就係冇
然後襄平嗰幾達地又窮又冇糧
行海路定陸路行到一半就已經冇糧食

五子入面計算難㗎喇

係呱 等我再查下

五子良將于禁同張郃易登到傻
廚房,樂進好啲
張遼最忠誠

對比返五虎將
關張趙唔駛講
連黃忠都登唔撚到
馬超又厭惡曹操
玩條撚咩

我覺得徐晃算易

明明劉備嗰邊都係一堆降將就咁撚難登
蜀國志

BTW好似有見過AI曹操登到馬超

見過AI曹操登小飛飛

劉備唔嫌惡曹操，你有劉備就關張都會過嚟。

我玩呂布，招到張飛馬超，三個一騎莽撞用10級鋒矢衝出去玩單挑

點解龐德都咁易登到

咁你登到劉備，關張都會跟埋
btw漢忠臣冇劉備，關羽會去曹操到

話哂殺父仇人，馬超唔投魏都好正路既
要屌就屌前期馬騰未死，馬超點解會嫌惡曹操

黃忠好易登喎

見過孫權喺韓玄手上登走黃忠

于禁前期厭惡龐德
趙雲親愛文鴦

各位 我成功了我成功揾到剛將效果個基址

我可以研發修改器了

重開試左2 次 真係揾到我成功之後你地想要既就pm我啦 唔po了 原來好簡單

好開心終於都得 睇左咁多篇文

van大都唔洗

即係今代唔改得嗰啲
聲音語氣義理性別嗰啲可以改到

仲未查到 要查下 好過van大都查唔到既野我都應該查唔到
不過就可以整新個性/戰法

不*

性別可以 聲音都得 不過要揾番個code
姐係van大原本有既野都改到

袁術好有愛
明明係壽春比劉皇叔打到不要不要
都走黎同我破盟
等我可以診火打劫

偽帝你估講笑

志在千里劇本
衣家玩到食咗荊南同揚州
劉璋同張魯都仲未滅
食埋永安同江陵就開到劉備入蜀

好撚想棄長安，次次未拎到地利打長安就比鮮卑10萬大軍打， 打其他人/比錢佢打其他人永遠hea 打

長安有錢到癲喎

邊個話地利無用

想升官多啲 揸住5個城都仲係刺屎

今代個主公好似孫策咁打得都幾煩
普通主公可以轉去其他有錢城做指力
但我隻孫策仲係大地圖行緊

孫策劉備馬超曹操袁紹
呢幾個君主真係打到邊就運錢運都邊

斬咗曹操就輕鬆登到夏候淵同曹仁

斬親愛唔係會有隱性厭惡咩

但係我一入城就登咗佢兩個

打埋永安就可以開劉備入蜀

bug來 pk好多bug都係等第1 次大更先玩了

屌 點解陸遜會向人發起單挑
仲要係武將樣
雖然贏咗

只要唔係方圓就有機會單挑㗎啦

問題係我離間完佢同電腦勢力，異民族出2-3萬hea 打，我打就大大力， 其實個個位唔應該比異民族打到

終於開到劉備入蜀
即刻勸降埋張魯收埋馬超

佢厭惡人物跟一世又係唔合邏輯，你話因性格不合而憎都講得通，
正如194劇本已經陳登憎孫策，明明嗰時陳登都未同佢碰頭。

所以做新君主長期留喺一座商業高嘅城都唔錯，唔使出戰又無勁人憎佢以致登唔到，可惜我而家仲無法匯入自制頭像。想整個喵星人統治中原。

嘩
勁

想要！！！！

知道條form之後原來咁易改game

整好比你

自改郁手做唔洗on99 等咁多位巴打 有褔了 係時候要恥笑下D大6仔

好啊

不過唔好開放share出去 van大都係咁比暗恥警告 同埋主要都係改個性同戰法 其他廢事搞咁多我地圍內用好了

改唔改到一個武將擁有嘅陣式上限
依家每人最多得5個

呢個van已經係緊 係個寫game寫法樂似個byte最多255 佢D陣形係加法來 過左就唔得

蕭巴萬歲

你係點樣整唔到法

314pl 真係好值得研究 整得咁好玩都要比暗恥撚

火神藤甲不是夢

玩D咁既變態野

而家仲研究緊 夠個code可以寫新個性 姐係van個性果度

邊*

ce仲可以整埋兩倍速 整n倍神速都得 pc好值得入手

等暗恥整新個性真係on撚9 咁撚易整既野都要3 月25吔屎啦

應該係將啲資源調左去其他game 出季票呃住你啲錢先
然後慢慢唧牙膏

應該係啦 免費更新果D野2個月 幾條友全部做完有突 全部都係手板眼見功夫 應該係做完 之後慢慢出等你以為一直有updatd

非正式統計
吳兵死在周都督之手遠超於敵軍

神火計 上兵伐謀真係可以寸草不生

有得改個性同改帶兵數已經好好

可唔可以講解下點樣志在千里打到去永安？

咪食士燮同十萬之後慢慢推上去

屌你老母,第2round就出兵打我

新三姓家奴

馬張曹

雖然去到曹時忠心到同自己買定埋棺材

輕鬆啦 實際會打你得李典 夏侯同張郃

最先到應該張郃 如果你有偷江夏個府佢會占府先 然後你可以直接輕鬆斷糧
關羽+周倉睇下捉唔捉到其中一個換糧

李典應該第二個到 佢重要用投石陣 放個府俾佢埋城然後劉備斷糧 圍住佢必追

最後夏侯搵關張頂住 周倉斷糧又輕鬆秒

玩到209年，就快頂唔順
曹操就不停咁樣出兵打我
但係新野窮到燶
連徵兵同埋訓練嘅錢都冇

新野唔太需要徵兵 食傷兵就夠 盡量圍住三打一 然後加周倉捉曹操啲人換錢換糧
我覺得208皇叔真係最好玩 唔廢但真係係咁俾人圍

其實唔難
一開波搶哂建安d府
佔哂格仔劉持募兵應該有2千up（頂級1千up）
士shit同盟完左就平堆左佢
攻士shit個陣，儘量挪空城d兵引桂陽出兵打你順便消磨下仳佢d兵，留8千左右守城，有廖化周倉應該好易斷到糧
攻完士shit施政谷爆長蛇，南海運糧交趾，派哂所有長蛇人打零陵
如果你多糧可以雙管攻落黎
攻哂兩邊就打埋荊南落黎
以上依個玩法過隱，但一失誤就88
隱陣玩法就士shit->孫權->楊州->荊南

其實唔難
雙關張頂育陽，趙劉頂汝南
廖周一個斷汝南，一個斷許昌，皇叔先斷宛反城再支援趟
唔洗徵兵，嘥錢，食傷兵肥得仲快

Btw超級定頂級
頂級要轉玩法

超級
頂級肯定連諸葛亮都未出嚟就滅亡

不過有個問題就係每次開game都要set 1 次

咁講張遼唔只三姓添

超級好易玩
開波劉備落襄陽搶府
長期探索賺錢
守城靠雙關張趙，3基佬加關平連携戰法輕易9999傷
食傷兵加義勇兵>20k兵左右，曹操就唔會主動攻你
你就可以諗下攻荊州定上中原

丁，董，呂，曹？

208定207

究竟驅虎吞狼點先會獨立

忠誠低

好快有得用

隻軻比能同孟獲80忠都唔撚獨立

親愛？軍師？策士？

咁樣都算三姓咩
馬超拋棄佢
先跟張魯
後來佢都係跟張魯降曹

孟獲係劉璋度
軻比能係曹丕度
兩個都冇親愛
百智軍師話佢哋會獨立但次次去完都係降忠就冇

根據暗榮個標準應該算

咁真係得人妻曹器重佢

新玩冇耐

同盟期過左， 有部隊係前盟友地區到，一大班人走佬係咩玩法？

一統南方，左成都到右建業，突然搞個反我聯盟，依家玩信長咩？

歷代最易玩法應該都係棄新野，全軍拎襄陽，江陵固守，吞埋荊南益州天下可定。

通常歷史有叛變過或者曾經一方諸侯會易啲
然後我試過98忠鍾會 五個人百智軍師都話可以

最後五個都策返唔到但之後同一旬俾孫權策返左

咁改個性咪每次有排改？

個設計係防止你同盟完之前圍同盟城速推

反大勢力聯盟係維持隻game唔會太快完
一係等兩年 一係殺盟主 但盟主通常都係孫權或者劉璋兩條濕鳩 好難殺

當然唔會咁蠢啦 coding 我唔係好識既 不過應該可以上網自學整個save file 好似311sire咁樣

張遼同奸二哥friend嘛，蜀國痔認為佢痴咗奸二哥的“正氣”（我呸）

打份工咋

點樣擴大城市規模

玩超級，關隘好撚難打，又要分兵頂住曹操大軍，打足一年都未攻下

張遼思想冇咁簡單，佢好識做人

電腦傻咗？咁都唔出兵比我圍

關口最簡單都係襯佢兵少既時候
一個綠圈據點戰法打落去
靠衝車撞耐久唔知撞到幾時

你啲企位錯晒

可唔可以講多少少，用咩戰法效果大啲??

睇你手頭上有咩人
冇大戰法既話都係要靠混亂

諗住沖過去放戰法，唔得閑理連唔連啦，邊個擋到我呢個陣容

你D人太勁

孫策太史周瑜二喬計埋城反傷害應該有力一戰

頂級應該一下溶左

唔會玩黑哨級啦6x 統輕鬆打爆90統

我都想自己學整

玩慣左頂級，玩反起級好無隱

係英雄亂舞建項羽，邦，始皇，齊+趙勢力去，睇下邊個會跑出先

內政值LV總和過某個數直接會升

其實司馬懿係憑咩係全game第一統

佢帶兵好似冇輸過

個加強版....唔值得買
只不過優化左一路唔搞既野,就當PK版

而家整緊個程式 都幾難整 好彩我有讀C#
推薦呢本 不過厚到字典咁

買啦 季票2 就可以唔買 無pk唔完整

如果真係想整 最小起碼識 if not else if loop for呢D仲要知basic c#個寫法 同一部寫指令 我都係而家慢慢整 慢慢學先知
原來無freeze value呢樣野
只係用上面D if等用千份一秘 重寫 整出來先睇落鎖死左個數 btw仲研究緊

哦~ 我識呢d呀

咁你都整到 上網揾就有
鎖定已經整完 不過無得cancel唔識寫
我而家仲爭save同load整好就整到個性修改器

痴撚線
打左曹操柴桑
江夏，盧江，江陵，建業係咁輪我
ai由百一萬攻到得反60幾萬兵都未掂到我座城

鄧艾，夏侯淵攻到重症死埋

聽落好似唔太複雜喎

買碟同數位版個價係咪一樣

太史
龐德
黃忠

三人之必殺皆可爆關爆城

我士shit大將韓當真威猛，搵到個輸送隊來單挑，挑贏人個位數字武力的曹熊仲捉鳩埋對方

我使唔使升一升佢官來賀其奇功？

我反而想知如果輸送隊條友仔贏咗單挑會點

無開事件？

明左咪好簡單

太史就算啦 細力到呢

LANGUAGE上網搵教材得啦
利申：前IT狗

知唔知非指揮武將，出戰法嗰時係咪由攜帶嗰三款入面抽？
係嘅話咁應該只帶最勁嗰隻戰法，廢事抽到啲渣嘅。

帶最勁既戰法唔等於施放機率增加
反而帶3 個係多左機會放戰法

原來輸送隊都會單挑

玩水戰屈撚死佢
我個save玩水戰斬埋曹操
登到夏侯淵 曹仁 龐德

上網無中文英文得2

玩到咁大?
我都識D C# 但係完全唔會想寫
你好有心機 我淨係想睇下佢D code係點
有冇圖睇下?

if (暗恥==garbage)
{
san14pk = garbage;
}

冇
我斬哂所有姓曹
點解水戰屈到，曹操都二級船

感覺志在千里冇黃天當立咁難玩
曹操d人廢過黃巾太多

話說買唔買pk版加季票2好

pk要買 季票2 就唔洗住

我10lv船同埋捉咗蔡瑁張允
不過後尾唔記得斬蔡瑁又比佢返咗去

捉左曹仁換左曹操隻馬
啱啱捉埋曹操，斬埋
依家曹丕得反4子，樂死左，馬超，惇
感覺上已經破左局

一個柴桑屈死左ai 四十幾萬兵，斬左幾個名將
柴桑真係好撚重要，可以減輕十萬同劉璋負擔

曹丕得返張遼 樂進 張郃 夏侯惇
其他都登哂
曹彰就斬咗
馬超喺張魯度比我勸降咗

我用 ce engine用aob hack入隻game之後寫個cheat program for 314
ce engine可以寫lua script
而家整緊點 clear string
lua同c# 寫法有D唔同 加上我連初手都未到 都幾難寫 又唔想慢慢讀本書

點解張魯可以生存到
玩到第三年馬騰，張魯都滅哂

佢同劉璋識得同曹操結盟
就到期就續約
撐到我開劉備入蜀個事件

switch版本邊度買平？

恥笑系列

原來佔曬城既所有府可以大減城既反擊力
上網見人玩三顧頂級劉備就係咁輕鬆攻城唔洗用攻城武器咁滯

我一直以黎玩緊咩game而家先知有咁既設定

究竟仲有幾多設定我地係唔知既

我要修正下，應該係加成部隊攻擊力破城力而唔係削弱城反擊力
但原來霸曬所有府個效果可以加城到咁多

不過可能要較"府效果大"先可以咁玩
不過都算寫實既，籠城戰就係要斷城既週邊支援

如果係咁呢個一早知

都係唔整名 全 名呢D樣衰左小小 不過唔緊要 最緊要係run到 食完飯開發save

但係你加buff加到同頂級電腦數據一樣

佢教學關卡有講

第一次見電腦會廢盟自創項羽勢力同人結咗陣走去廢盟，全部變8x 忠

呢個bug我report左

可能有隱藏性恪鐘意廢盟項羽鐘意打10個呀

有冇人測試過魏蜀吳明星隊
邊隊會贏

地利不嬲都有
你指住座城/隊兵咪有啲光球會飛埋去

東吳明星隊實輸
連攜太弱

但真係唔知佔曬所有府會去到電腦頂級級數

我覺得魏
曹操魏武好撚屈

睇吓出啲咩喎
buff 技同削兵技都有唔同
真係講both既話就肯定關羽軍神
較咗戰法小都可以出到6個9999

曹操開技一定最屈

真係鬥連攜多

同埋唔係好頂得順 暗恥D人比既個性

ko製到save

暗恥你仲唔死

入蜀真係咁難
天下差個益洲
放權比ai幫我打
比劉璋係涪水同劍閣守左成年

所以其實如果15000對15000，出3隊5000圍攻會勁過1on1?假設武將數值差唔多

因為好似兵數都幾影響攻軍同防

一定會 就算冇連攜都會

打到蜀亡
劍閣d ai都未打得入
真係一夫當關

wow

出都難打何況入

司馬懿親愛武將有張郃係咩玩法
甄宓喜愛曹植
好大一頂綠帽

暫時熄game會有bug 今晚再搞 要比部機屋企人用

應該都係小問題 個寫法令到個program卡機

陳泰又會親愛司馬昭
真係睇到黑人問號

因為2 隊圍攻會減小傷害 同時會加大傷害

hernandez你有邊D主要人物想改既個性/(戰法？) <未整 但將會
方便我整個list比你save唔洗再入番game 用內置edit

要個人名都得

人名*就得

應該司馬昭單戀陳泰咋？

關羽，張遼

得咁小

太多關隘今集啲關好晒時間先打得入

有冇爆機save可以用，想唔想打制霸住

蜀應該贏
講緊頂級戰法小人地地盤整
劉關張趙關平
一個軍神炸落去9999

pk之後關平多左輔佐
關家軍好撚勁

呢個網有 仲有教 自己搞

魏六芒星攻城好過蜀
蜀野戰勁d

其實算易玩
關家軍、張家軍、馬家軍、趙氏群組、諸葛連環
開幾線平推無敵手

張家軍最廢
趙氏有咩人？

下張飛佢個女張包夏候氏都爆炸啦
趙氏有趙雲陳到黃忠（可惜趙雲個兩個仔真係廢）

張家軍難控
兩父子都不受控，人又少過關家
趙雲陳到鄧芝黃忠，仲有冇

張家軍搵兩個女人係前面頂，男人企後面，咁應該會易控少少
趙雲個邊應該係咁多，所以玩英雄集結劉備真係會最快統一到

出唔出埋張紹

關家軍真係勁多人

關家5父子，周倉，趙累
外援搭隻徐晃，張遼又得

蜀國志

諗諗下其實唔洗鎖定有load save已經夠

主要關張, 陳到, 魏五子啦~
其他我通常都唔會點改

咁關羽後人多
就好似曹操咁一大堆親戚

其實5子點解親愛會咁少

ok好 整個個性表比你
姐係額外整個陳，關羽張飛 陳到 比你
因為上面我全部都改

張遼同張郃算多
其他個幾個真係好少

徐晃 因為係外姓將 所以好低調
張郃 原版有司馬咪叫好
樂進無咩記載
張遼就真係最多
于禁 都係無咩

thx

佢地同場應該好少

不過新個性你地就改唔走後面D number
因為pk原版 新個性 叫個性255
我個寫法係取代
所以後面會有number 揾左好耐都整唔走 將就下啦 coding太廢 唔想浪費太多時間

樂進 張遼

第日我自己研究吓

明左就好易 暗恥無做過加密 好易破因為太多垃圾coding會整到隻game load得慢

有開荊州分裂同三顧草廬

張遼 徐晃
于禁就